如果IU肯畀你屌

但係屌完之後佢把聲就會變咗米奇老強咁, 生涯盡毀
你忍唔忍心屌?

忍

why not

關我撚事

真係唔明IU有咩咁正，秀智正好多啦下話

中出即飛

IU QQ, 秀智肥美，繼我話雪炫最正

屌完埋佢單
可以屌足一世

邊屌邊聽佢用「SUPER!!!」把聲叫oppa oppa
頂得順?

iu 出純音樂韓國d 人都會聽
照屌

IU契妹，秀智GF，雪炫SP

ching係諗住強姦iu?

如嘜撚野果

當係個同性朋友變左性 太正忍唔住搞佢 觀感應該fit?

wow
睇緊bibibibi佢跳舞個呆萌樣再見到呢句
即刻扯咗

其實佢本身講野把聲係好沉
所以佢真係好撚堅，練到唱歌把聲咁撚正

屌撚到佢啞

可以日日中出佢 仲有聲出 why not?

上啦仲諗

召喚李知恩圖報巴
btw唔忍心

變唐老鴨聲我即屌

只屌佢對腳